有咩巴打既屋企人係撐送中

甚至係撐政府撐警犬
有冇屌鳩佢地

你同問人屋企有冇戇鳩有咩分別